呢個post開唔到縮略圖

麻煩admin搞搞佢，謝謝。

6月9日 反送中大遊行 現場報導